{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62705&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주스위스마을414동"
    },
    "text": "ミンギョペンションは空気の良い中山間地域に位置するスイス村の一番上に新築されたペンションです。 済州空港から30分、咸徳海水浴場から5分の距離にあり、アクセスが便利です。 周辺には咸徳海水浴場車5分、思慮すると森の道車23分、金寧海水浴場車27分があります。 ペンションの住所は済州市朝天邑ワサンソギル3244洞です。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00時に決まっています。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室は調理が不可能な20号と調理が可能な202号、300号に分けられます。 カフェは1階に位置しており、宿泊客には無料の朝食を提供しています。 朝食時間は09:30から10:00までで、コーヒーと手作りジャムトーストミューレンが提供されます。 テラスで新鮮な空気と美しい景色を楽しみながら朝食をお召し上がりいただけます。 ただし、3泊以上の連泊割引宿泊客には宿泊期間中に一度に限って朝食を提供します。 バーベキュー施設は提供しておりません。 最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。ペットの出入りは不可能です。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用も禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミンギョペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ミンギョペンションはスイス村の一番上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションのアクセスはどうですか？",
            "answer": "ミンギョペンションは済州空港から30分、咸徳海水浴場から5分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ミンギョペンションの周辺には咸徳海水浴場、思慮すると森の道、金寧海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションの客室はいくつありますか？",
            "answer": "ミンギョペンションの客室は20号、202号、300号の3種類に分けられます。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションの朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ミンギョペンションでは無料の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションの朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "ミンギョペンションの朝食にはコーヒーと手作りジャムトーストミューレンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションではバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ミンギョペンションではバーベキュー施設は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ミンギョペンションではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ミンギョペンションの客室利用には制限がありますか？",
            "answer": "ミンギョペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 442
    }
}